太可惡！成班五毛瘋狂謀殺關愛座人格！不停白紙黑字loop返晒佢講過嘅嘢，咁樣唔叫抹黑叫乜嘢！

好嬲呀！

【聖旨】關愛座hunter：反淘寶即係五毛

一路炒中資同一路反共有乜問題?有咩好過賺中國錢反中國?反而五毛宣傳用中國製產品會助長其業績

關sir：去人哋個post留icon留到1001唔算洗版

版友關愛座hunter同五毛6IX咁friend。代表乜?

樓豬唔好再分裂cc台
cc台要團結校園台遠征海外

五毛群龍共舞

五毛阿古路

有冇食m記係五毛果到

抹黑可恥

啱喇啱喇，成班屈係站務台唔好出返去喇

太可惡了

白紙黑字，有齊cap圖咁抹黑，簡直不可饒恕